中華人民共和國萬歲！

想問防火牆幾時適用係香港?

屌屎忽！

屌咗八十幾年

全國鳩頭

老佬同意